{
  "Search": "搜索",
  "Please enter a search word.": "请输入搜索词。",
  "Change View": "更改视图",
  "Select": "选择",
  "Use current page name": "使用当前页面名称",
  "No page is currently open.": "当前没有打开任何页面。",
  "Search pages": "搜索页面",
  "Open in right sidebar": "在右侧边栏中打开",
  "Settings": "设置",
  "Clear the page of search results": "清除搜索结果页面",
  "Clear the results page": "清除结果页面",
  "No pages found": "未找到页面",
  "Search result": "搜索结果",
  "Found": "发现",
  "pages": "页面",
  "Limit (by user config)": "限制 （按用户配置）",
  "The following pages have no content": "以下页面没有内容",
  "When content is found, embed is placed.": "找到内容后，将放置嵌入。",
  "plugin": "插件",
  "Change Style": "更改样式",
  "Plugin Settings": "插件设置",
  "Press this button when finished.": "完成后按此按钮。",
  "Close": "关闭",
  "Full text search": "全文搜索",
  "A query that displays the content of pages that match a word.": "显示与单词匹配的页面内容的查询。",
  "Page search (page-embed)": "页面搜索 （page-embed）",
  "Displays the content of each related page with embed.": "显示每个具有 embed 的相关页面的内容。",
  "Page search (list only)": "页面搜索（仅限列表）",
  "Displays a list of related pages.": "显示相关页面的列表。",
  "Related Pages References": "相关页面 参考资料",
  "A query to search for related pages.": "用于搜索相关页面的查询。",
  "(Useful for logging.)": "（对日志记录很有用。",
  "How to use": "如何使用",
  "Content mode selection": "内容模式选择",
  "Select the mode to display the content of the page.": "选择显示页面内容的模式。",
  "Display Unlinked References for Embed mode": "Display Unlinked References for Embed （显示嵌入模式的未链接参考）",
  "Enable / Disable": "启用 / 禁用",
  "Exclude pages with no content for Embed mode": "在嵌入模式下排除没有内容的页面",
  "Exclude pages with few blocks of content for Embed mode": "在嵌入模式下排除内容块较少的页面",
  "The number of blocks to exclude.": "要排除的块数。",
  "Max number of embed to display": "要显示的最大嵌入数",
  "The number of embeds to display.": "要显示的埋件数。",
  "It affects the display performance.": "它会影响显示性能。",
  "In Linked References mode, it is limited to a maximum of 8 regardless of this setting.": "在 Linked References 模式下，无论此设置如何，它都限制为最多 8 个。",
  "Search keyword": "搜索关键字",
  "Recent history (embed view)": "最近的历史记录（嵌入视图）",
  "Favorites (embed view)": "收藏夹（嵌入视图）",
  "Found in.": "发现于。",
  "No recent pages": "没有最近的页面",
  "No favorites": "没有收藏夹",
  "List of search words for input correction": "用于输入更正的搜索词列表",
  "When you execute a search, the search word is added here and up to 12 are retained. It is separated by line breaks.": "执行搜索时，搜索词将在此处添加，最多保留 12 个。它由换行符分隔。",
  "Show linked blocks.": "显示链接的块。",
  "A query that displays blocks that match words.": "显示与单词匹配的块的查询。"
}